一人一個你老豆講極唔聽既野

滾水唔可以斟落膠樽到
次次講完又斟

12點前要返到屋企

講左唔好點咁多汁

屋企既垃圾唔用就係廢物，唔好積喺到，懶環保話會重用

唔好開到個hifi咁大聲
樓下 𨋢口都聽到

all
永遠唔信屋企人 外人講嘢就信到十足

食煙傷身
利申：過身了

唔好叫雞

轉iPhone唔好用小米
送埋部iPhone 俾佢都唔肯用

屙尿要洗手

仆街我老豆又係咁
仲有點幾兩點開到電視好大聲

唔好亂咁俾嘢食隻狗仔

戒煙

其實好多父母都係咁，對住外人同屋企人係兩個態度